醫局街有間 診所雙重療效

醫局街有間
診所雙重療效
好使好用的美沙酮
家家傳頌

道友肚痾
嘔吐消化不良
屎尿失禁
浪蕩街頭 露宿照痾
咁就要決定搬屋
搬出 通州奇趣街

1

邊間教會

邊句唔啱音

邊句啱音？

彌敦道？

郭富強既城？

樋屋奇應丸

識野

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條撚夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

美沙酮好飲

道友